想搵份夜晚part time 有無介紹

有咩好做 平時返0600放1600左右
想儲多錢結婚 想搵份part time
最好返夜晚7 8點左右
唔過海就得 上網搵一係侍應一係看更
時間唔太夾 大家有無介紹啊

Ptbf

food panda

Gay club拳手

想請問下係點送法 我無26牌 得唔得架

有步兵既

喱個最實際

唔該晒 知唔知大概咩價 逐單計？

飛鏢主題酒吧 尖沙咀
有更係返7收11 有意留tg

炒散做酒席啦 番七放十一點零

幫人補習啦 放咁早 補到2-3個學生 每堂200 每日都多至少400 大把人小學生父母搵人幫手看住小朋友做功課
利申: 有正職+2個學生, 補習每月多$6000洗

唔太岩做侍應果類

唔識點搵呢類
同埋我學歷唔高
驚D小朋友仲叻過我

住邊

M記

新界西

葵x有份倉返6點

返7就OK 有時要OT到5 6點 驚趕唔切

樓豬係咪做點心

唔係做飲食

Sales啦

自己報更果D,鳩行鳩fing又一日

mtr